屌你老尾。。。鄭松泰(太搏)食美心呢招算唔算同當年韓信胯下之肉仲有勾賤臥薪嘗蛋同出一轍

屈撚到

cctoy:因为佢暗共

你幾有墨水

屌你老母

老師

樓主又做咩嚟...

智力門檻50

睇得wan chin老師多

陳雲呢個po d風格又唔同左

這是樓主？？

右邊條女正

樓主叫莫湛深 唔係圖中人

佢緊係唔係圖中人
唐氏都唔會拮自己...

是旦啦，永續到雞本法再同我講

屌？拉先 保護個人資料

推返你掟牛肉就黎上庭

唉 又要拉 屌

同你掟牛肉嗰吓異曲同工

屌 拉啦

推返

吊唉 又要推

牛肉師

吊唉 又要拉